「80後」放棄7萬月薪赴英參軍為香港而戰

最好接受下軍訓
唔想全職都可以諗下army reserve

其實驚無野做嗰d真係可以諗下
英軍係長期募唔夠人

未來香港軍隊總司領
或者防衛局局長

不了 要炒iPhone

80後參軍未超齡咩

行動派！

傻仔一名 7皮野唔做

得1個人

真心建國需要軍訓

Reserve去到50歲，有錯請更正

留名等prove

思路正確

方向正確wor

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

又真係無用 最尾都係要睇英國敢唔敢打
敢打先有用

不過參下軍 當去留學 學下軍事知識都好嘅

RN:

BA:

RAF:

正

Push

返香港屠殺黑狗
一家大細全部不留活口

pin

真男人

thx guy

想參軍 但冇BNO

大英帝國軍

真係好撚想美國有貨香港人嘅外籍從軍計劃

Salute

樓主pin this plx

樓主pin this plx

徵求受過軍事訓練嘅手足

想參軍 無BNO

唔駛講到明為咗香港囉。

移民撚潛晒水？
幾時學人地咁真。海外抗爭

其實係無用
去到佢退役英國都未必會開中共波

入美軍啦

派你去敘利亞海地利比亞同南海

應該都得 但一定要嚴格背景審查先
話晒兒家香港同大陸睇齊

其實藍屍五毛覺得咩先叫有用

咁就一定㗎啦 或者我哋未必捱到極端嚴格嘅軍事訓練 更加唔洗講尋求政治庇護都要check清楚你係咪真係走難

班撚樣覺得返去奶共最有用

為香港而戰

Want join

屌，可以移民英國，操fit自己 仲有機會渣槍射支那人wo。

恭祝呢位「80後」手足赴英參完軍學滿歸來,返港做制裁者, 武運昌隆

你地好撚懶google都懶

佢係想運用學到知識。

有考慮 但驚英文唔夠

人工/生活指數如何？
大約等約香港咩階層？

啱晒 麻煩所有七萬以上月薪既人多啲去

美國:dllm去阿富汗啦

海外建軍

為唔為到香港而戰都好
受過軍事訓練點都係好事
加油

lm

想參軍，但英文未到呢個水準

推

應該開放比97前後香港出世冇bno。再好似法外軍團咁加入少少語文班

參軍可以強身健體又可以學到行軍打仗嘢，抵
以前啲中國人移民去美國為左表忠同唔俾人趕走
係用參軍黎表示忠誠

各位年輕手足要諗諗!!

真係要打仗

推。學到野返黎開軍校

參軍
打撚柒 中國賤民

哈哈哈
你真係冇用

空軍唔洗諗 bc先得

Must push

好犀利

英文溝通冇接近母語嘅程度會極難捱, 經常聽唔明做錯野連教官都會bully你, 仆街起上嚟玩連坐罸全班你肯定慘過死。

好後悔無讀好D英文

參軍梗係預左打
唔係呃飯食？

無bno

我地藍絲手足都唔可以輸
一齊去中國參軍
剩係派兩條五毛放負分化有撚用咩

南海海軍 睇下邊個驚d